冇學歷 得sales技能吹水區

唔想做一世呀 有經驗起薪係比正常人入職時高d既 但身邊朋友讀完書出黎做既工作 唔洗年已經高過我 返工時間又返五日 我真係好撚廢